「雷姆係雞」必須年年講，月月講，天天講。

將反雷姆鬥爭進行到底

我都日日講廁所惠

過年講番啲吉利說話啦臭口惠

過左咁耐，撚有人記得咩

年年講，月月講，天天講

on9

今年狗年啦ching

輪到我發揮了

求gif圖

以為你講佢

?

廁所惠過年都要搞事

講咩都無用、兩個都一早做咗雞
仲要係特別臭

應節
母狗廁所恵

廁公係雞係姆雷